燒碟英文係咩

想燒多幾隻碟應該點講

I want to Burn some of deeps please

burn dicks
I want to burn some more dicks

i want to burn more dishes.

Burn dish

Siu me some deeps

Siu deep

連登學術台既大神冇人識？

help me out fire

siu dip

因為真係叫disk burn
不過通常話我想燒多幾隻碟會用I want to make more copies of the disc

答撚咗你囉
盲撚咗?